建銀國際預測 恒指 2019 年會見19000點！ 大家睇路！可能一星期內暴跌1萬點！

old news？

so exitciting

支那銀行算鳩數啦

GS幾準

建銀
唔好講埋北韓

外資都準（上下1000點差佢當佢中），證明香港大行玩哂，暴動根本冇影響

有冇2020目標???

幽默d 得唔得
明明笑9 大陸

高盛準到...
有冇大行估到美股創新高

成班9up唔駛成本

信呢D，咁不如信天水圍師奶啦。

屌你啦
唔好氹我喎 聽日開市掃遠熊

睇侵侵Twitter啦頂你

仲有3日

18年全部錯哂？